忙裡偷閒 紅女巫品嚐冰淇淋 素顏光滑肌膚宛如少女

以MARVEL女性超級英雄角色「緋紅女巫」走紅全球的美國女演員Elizabeth Olsen不只在電影中展現了迷人的角色魅力，在戲外她開朗的個性和公認的美貌也讓影迷更加迷戀她，同時在去年《美國隊長 3》（Captain America: Civil War）首映會上，伊莉莎白·歐森也透過上面這一襲白色的禮服向眾人展現她隱藏的豐滿上圍，連美國隊長在首映會上也忍不住盯著瞧，現在以下可能又多了一個會讓你更愛Elizabeth的事情。

已經持續幾周在洛杉磯進行《復仇者聯盟 3》（Avengers: Infinity War）拍攝的Elizabeth Olsen，在這周一被記者發現她忙裡偷閒，現身在加州 Studio City 的一家 McConnell's Scoop 冰淇淋店，獨自在店內開心品嘗冰淇淋加餅乾的組合。

▼在 2 月 16 日剛度過 28 歲生日，簡單穿著黑色大衣搭配牛仔褲上街，素顏的她展現了絕佳狀態的好膚質。

▼冰淇淋實在太美味，讓她忍不住露出了幸福的表情，這一瞬間的搞笑表情似乎可以成為網友的「表情包」惡搞素材。

▼因為吃到好吃的，伊莉莎白忍不住立刻低頭再挑選其他口味。

▼步出冰淇淋店的她還外帶了餅乾，透過這一張抿嘴的可愛表情，可以看出皮膚光滑到說是十幾歲的少女也不為過，可愛的酒窩更是讓人羨慕。

除了《復仇者聯盟 3》，與「鷹眼」Jeremy Renner共演的電影《Wind River》也在今年上映，而《復仇者聯盟 3》則是預計於 2018 年 5 月 4 日上映，相信大家都很期待能夠盡快看見緋紅女巫的身影。

好撚正呀

已經有老態

真係好撚正

agger

佢個床戲真係好好j

seed

套戲叫old boy,
，我諗九成高登仔都j過

鬼妹黎講 佢真係世界級 又有氣質